A/I] Fate/Grand Order [69] 朱古力收完即食

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-
-唔該睇完先好問-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

英靈靚相介紹：

遠阪凜

有意請到高登 Master 登記簿(下方高登加密)尋找ID

[img]images/spacer.gif[/img][/img]

留名

1001

屌標題copy 漏咗個[

深夜留名

而家換左60舊朱古力 一百八十萬經

繼續回唔到post

一關接上一關 80我已經打到成隊殘哂

剋職都打到殘?

D模打算留一留睇下最盡打到邊一關先專心開住刷

好彩個AC有孔明

玩咗年幾都冇孔明, 覺得自己係零

出2張紅卡士郎+聖者依代+2030都出唔到櫻

41符 得2張伊利亞裝
張櫻好正

見到呢張想喊

洗乜留 唔夠仲有幾十個你換

收曬阿福兩份朱古力

明明係根源式但係又用粉黑和服張圖 好奇怪

術模已用完 大滿足

禮裝機率高過龍牙
一條體0龍牙2提拉

走啦

阿周那張禮裝比佢本體仲好用

垃圾狗鐵搞到我遲到

今次2張都有得換爆，是但啦

咪係，龍牙換得咁少

無呆毛無煩惱

乜鳩黎

今次德政係用模

舊年裝屎搞 垃圾係正常

我都就快遲到
屌狗鐵老母

中二王是咪新親生仔
點解睇人片,收朱古力可以咁型

其他職冇沙凡用又得
其他職唔夠打手用又得
一場幾百粒

更新完係咁彈app

幾時出
急不及待想玩玩了

用緊iPhone 6
次次第一次開app一定彈一次先

FGO新參入面人氣最高嘅仔

又壞？

唔知做乜今朝多人到顛左 九龍塘直頭塞死哂

psv_hollow ‏@psv_hollow 3分3 分鐘前
更多
PSVita「Fate hollow/ataraxia」のベスト版発売が決定しました！価格3,800円(税別)で4月27日発売です！この機会にぜひ遊んでみて下さいね。 …

VITA真係GALGAME王者

利申:幾年前已經買左豪華版

上定網攞遲到紙啦

Vita除左Gal Game 仲可以出咩

今日岩岩玩 抽到呢張 唔知勁唔勁
同埋依家抽邊個池好？初黎報到 乜都唔識

5星入面最廢個班
抽男人pool喇

【タイトル決定】鋭意制作中「劇場版プリズマ☆イリヤ」の正式タイトルが決定！タイトルは「劇場版 Fate/kaleid liner プリズマ☆イリヤ 雪下の誓い」です！今後の続報にご期待ください。#prisma_illya

有冇人試過淘寶代充

蝕住做 社會良心

Silverlink今次唔好再比人屌啦

南丁個朱古力劇情都幾hea下

可以抱咁多大腿我真係好幸運

cls

我等15號

開左新關之後又覺得幾抵玩 連書頁台主都好易出

上鏡

你都係我大脾

術職有救

打緊書頁未30呀

有無巴打去c3?

我都未夠台主

諗住爆pack石 打一場就有2舊多朱古力真係好正

我都想加大腿

用錯模
用劍隊用錯弓模

有冇大腿可以比我抱

等左你好耐

me都想加d大腿

幾時先有得抱大腿

垃圾留名

悶悶地 爆陣體先

凜紅色 一日前

自己做

走場吧

個副題

食完可以即時再換過？

食左令咒硬打

ys

講真男人士郎？

寶5武藏都只係打到10萬傷, 令咒已用, 但係都唔知過唔過到

吉爾真係好撚正

已經預見到遲D fgo出第2彈illya合作個陣抽唔到美遊，
而家已經唔開心緊

條腿差唔多開ser抱到宜家話走就走

課到中

可能死左

今年情人節最遺憾既一定係送唔到朱古力比女帝凜b櫻所羅門月姬

直感超絕up未

希望上天憐憫，
到時隻美遊係活動角送既，石抽5星士郎
而家仲未送過單體caster，仲唔係佢？

雙船長開術模

要我講幾多次
女帝BB而家同我同居
佢怕凍怕攰唔會出嚟住

如果想刷書頁
係唔係要用法職模
用其他模唔跌

咩模都會掉 係d書轉左職姐

唔該

上面寫寶具乜野獲得？

寶具Chain Bonus
連住放寶具,後面個張OC%會加100%

嘩嘩嘩

槍呆寶具真係幾細力

等寶解

今年夏日劇透

係未呢到既巴打黎

你咁多位
加曬佢啦

有add我既可唔可以留名,有d我唔知係未你地

我唔肯定有冇add你
hkg saber.

我唔知有冇add你
リコリス

新人留名

唔肯定有冇加, 初號701

guda子得24隻

D模刷左好耐都未用晒

C3?

收島風
Lily同GD子每日得24隻，場內組認購晒，排第一都無

咁少

一早決定等通販

買唔到lily繼續農fgo算，起碼有錢實會中

973.175.387
我就好多空位
想問下其他送D朱古力比沙煩, 係咩作用, 純睇對話?
跟住張禮裝係用黎...?

點解alter皮膚會變白，得紅a會變黑

+2朱古力掉落外冇用

Added

收哂, 用黎頂自己禮裝個位

黑狗咪變黑

跌朱同金幣個數量會唔會差好遠?
因為想刷低一階, 見到日本仔話會跌素材

HI

女既黑肉=正
男既我就唔多講喇

係咪冇得送俾盾子

諗起下隻鯖係呢架 發覺又可以慳多半個月石

之後314

急不及待好想玩玩

好似要用金換...

314一定唔會有特別活動

聽完你講呢句就變左實有

但係一定會有男人抽

奶光bb會係新宿靈異事件有幕間強化同復刻
開完新宿之後個活動就會係gudaguda

亞提拉有alter係咪都會變黑人

我講真..我估野能力準起上黎連我自己都會驚
利申：自己寫既number中過六合彩三獎

變白色

我都喺精品訂咗
而家排緊600saber

我估一定有，我對自己估野能力都好有信心

利申 自己填既六合彩數字未試過出現係搞珠結果

變白月廚應該會暴動

真新手一問 只求刷朱古力想換哂素材個啲獎勵
咁既box可以點組 打邊關最快
禮裝得伊莉雅x4 啊提拉x1 老虎x3

係咪要換晒400 朱古力禮裝同專屬禮裝咁去打？

COIN換番黎既專屬禮裝都拎去賣定食好?

我覺得有抽活動裝我覺得唔洗特別去換朱古力裝
佢突滿先+3
但四星伊莉雅裝就咁已經+3
有朱古力模限職
打啲金幣朱古力番黎換普通朱古力
再換野
冇中活動裝咪換齊朱古力裝

你唔係收藏換黎做咩

又壓制戰

三萬經

爆冷送慎二assassin

居然有情報

拉二戰機打閃閃戰機

我排頭30已經無，幫fd訂左初音同拎gift

快d 出舊劍

睇圖都覺得好嘈

我反而想睇下有咩其他土人

點解個topic怪怪地咁

自推

374557315 37條線
求加

アアハハハハハハハハ

想知米青訂guda幾錢

用黎睇畫面渣

你可以有咩執法
拎曬最高lv嘅鯖入去打咪最快

孤兒仔335

咁我等online訂算...thx

中左櫻件裝啦

幾點開始排？

前面馬大加隻高lv克職,用幻提同南亞仔裝再拉fd打
後排是旦三隻克職既裝伊莉亞

我會:
前排 藍saber + nero + support
後排 3 隻saber class
藍saber 帶np 裝, 其他帶伊莉雅

記得轉哂對面做lancer
再用d coins 換朱古力

打60lv都要打10幾r
btw馬大係邊隻

感謝理事長詳細分析

4星尺

有冇農具大腿可以加

好想整亂C狐bb d毛

好想玩弄龍娘條尾

比我搞到痴埋一舊舊

屌D模越打越多

有無人要送朱古力比我

你本身已經係啦

咁樣會C狐bb會嬲架整亂完之後幫佢梳番

好衰

淨係柒力架單野都算，佢話櫻BB係G

又hey0

講講下又好似係

如果後生返四五十年都幾正

你要既野

Nigger可恥

唔好直接po圖得唔得

好高質

唔得wo

好野緊係同大家分享

944,424,614
有兩個好友棄坑 求長玩好友

唔好quote啦

根本視覺破壞

有呆毛鳩cos

幾欣賞佢年紀都有番咁上下 仲會cosplay

祖傳垃圾直感世界級

資深月廚

有呆毛

加左
Idかずさ

台主同書頁跌率係咪一樣

好似係

咁繼續書頁

黃小貝失敗

又抽

個名sa字頭 added

AQ

汁粒

已加
btw好多石頭號add

叫我

已加

今晚個新關有心就好了
同埋朱古力掉落數應該唔會再多
而家打一場已經五百幾粒

多我成倍

抽撚咗好多pack先有五張櫻

我得三百幾四百一場

我得2百5到

我依啲非洲人一路用大河+朱古力禮刷咋
咪又係咁玩

係我問題定點
我覺得山之翁好勁

飛機網評分唔洗你教

一埸幾百朱古力既可唔可以分享下咩陣容同打咩關
SHOW下圖

非洲窮人同非洲有錢人好有分別

好離地 跟唔到嫁WO

唔好煩子 added

唔離地WO
拎張卡出黎就做到

見到d新關又掉多一半 唔抽夠5張了

我唔離地架
好低cost
因為我低lv

想知下個差距係邊到

有愛既角色就已經值十分

你地會唔會犧牲一個位放孔明快刷

咁樣,d模根本用唔晒,只打劍
差綠膠就換晒素材,之後先慢慢換朱古力

肝就係人都有嘅
基本上就係身家嘅差距
D真課長六張突爆櫻全克職有六百至七百一場

無農具一場百幾都偷笑

唔會
克職已經夠快

衝鋒槍比果幾粒子彈一兩下就射哂

抽到好仔

AssAssin

作為一個魔術師點會唔識投影

唔知晏啲果關打完會有幾多野出呢

係咪起源彈嚟

中文既？

個排位前中後其實有冇影響架

你有咩

起源彈睇F/Z 整到好似穿甲彈好長

上年有突盾子裝+5張ipad/南亞就做到

你估guda子真係要用槍咩 一個箭步上前撕開佢咪得

無盾子裝

槍係比藤丸依d廢柴用

曾經有，宜家無

抗日神兵

唯有搏跌多D ipad/南亞裝

咪又係靠成身5星活動裝+入場限屬朱古力
或者成身滿突4星裝都得

C狐BB

好彩有佢兩個陪伴我 我好幸福

最多一場300幾400

新手想問買左個石頭號
要抽邊個pool好？

你有吸引男人的氣質嗎?

莎翁

男人POOL勁好多

但你要識日文先會感受到格劍既樂趣

好自豪成個box5星沙煩得男人

自我保存

BROTHER IN ARMS

小恩算係男定女

可男可女
但我覺得係男
先可以同金閃閃做人類最古基佬
呀唔係係基友

新手求教
依家應該升乜好
同埋有無咩教學link?
我到依家都唔係好知個玩法

你應該淘寶買個5$石頭帳 去抽男人池

淘過個

刷到孔明 LANCER ALTER 總知多5星先算
再馬上升黑狗 餵曬狗糧比黑狗去打活動

你地已經冇得狙擊我

唔該咁多位
好彩問得快 唔係又哂時間繼續玩

係咪基佬先得架

我對眼

同埋睇第1頁啦

小恩性別就係小恩

晚晚同啊福開星球大戰
樂亦在其中

好既首抽好重要，玩耐左就發現五星好難抽

我由一開始就覺難

我泳裝下半因為弓呆而加入
但都知早期既遊戲生態好難玩

睇你血統啫
識人9成都平均20抽1隻5星

Fd玩先
我未玩就覺難

我次次1抽中

新手一問 羽蛇同拉二應該練邊隻先

你鍾意

拉2 兩隻都好勁 拉2再勁d

Gay > 拉二
非gay > 羽蛇神

睇下有冇鯖要含拉二條撚

想快刷打劍lo 用自爆弓 金閃 凜呢d

如果你唔怕拉二D台詞水蛇春咁長就升拉二

我係gay既 多謝大佬解答

岩岩火炭站上車經九龍塘往何文田方向 手持白槍saber既巴打你好

Say 個Hi 呀麻

又偷睇我

咁都俾你見到我隻寶5白槍

illya同小黑既朱古力等到正日先收

陳生😱

傳說有人唔駛抽,新出5星自動入禮物box

仲要係130寶5絆十

得返2000萬

d劇情同回禮真係好多好多neta同flag

我見你係換野個介面唔知換咩好 諗左成個站結果換膠笑左

唔得鳥 睇完小恩介紹寶具動畫都唔錯啊 明明介紹咁強
開始想升小恩
點解三招技出黎好似好弱咁

但而家槍主力升緊戰神三世

換膠都要笑

不要再說了

NIGGA

一列由金鐘往荃灣方向的列車，晚上7時許，在尖沙嘴站發生火警，車廂內冒出大量濃煙，據稱車頂冒煙，有4人嚴重燒傷，其中有人下身燒至脫皮，躺在地上等候求援。尖沙嘴站廣播顯示該站發生嚴重事故，要求所有乘客離開該站。受事件影響，荃灣線班次大受影響，有大量乘客站於金鐘站內等候列車。

又係狗鐵

話你啊
反省下啦

好似話有人點火

痴撚線

作為可以打30星有廚放又耐打仲可以降人防既槍職
我諗唔到邊到弱

3Q1A1B

玩慣咗唔覺有問題，全L隊仲可以幫c sor / 乳下 生星

廢又唔係十分廢，只係3q打星有jack，寶具對神有csor，周身刀冇張利唧
XA就真係廢喇

利申：16號抽

海鮮網出評分未呀

直線 0分

俾多樣野你奶

呢啲一日未上色一日都唔好J住

聽講黎緊WF好似有上色版睇

泳裝瑪莉高質

SAO世界第1

原味都好高質

香港上狗沖睇 SAO神作

小NOBU

⼀⼁

十抽出四隻中指，真係想俾隻中指佢

同re 一樣

打飛機神作

有有巴打可以share 翻張中指圖出黎

saop>re0>sao

我覺得我是0

講真我唔明sao有咩咁好 除左音樂
d打鬥無特別...又唔熱血
主角成日扮曬野咁...
同d神作差好遠 唔明佢憑咩叫神作

Re0睇書比較好
Btw 想買第九集長髮雷姆封面，但青文官網死左成個星期，想訂都訂唔到

設定好 完得太快 依家saop咪好睇

幾時叫過神作

神作既野你識條鐵咩

呢d各花入各眼姐

垃圾芬恩

SAO不嬲公認神作
仲有魔法戰爭 A/Z 迷家等等

首打鬥BGM 「coffee, soda, toffee, pasta 」又幾型

買左個5蚊帳了
係咪抽呢個pool?
同埋係抽中邊隻先停？
新手唔多識
係咪all in 哂d石就得？
D石洗唔洗留黎其他用途？
唔該哂

[img]

抽到黑狗同孔明就夠

唔洗曬點知好唔好

抽到孔明 LANCER ALTER可以留力 等下次再PICKUP再抽

總統又中

BTW
抽到孔明(術),法老金(騎),黑狗(狂)
就抽女啦

我自己都手痕買左幾個石頭抽唔到黑狗

迷家

駛左1200石左右

黑鬍送返D秘本返黎

用左180石中左孔明
想問黑狗同埋其他要抽既野係咩樣
有無圖黎睇下

我咩都唔記得
唔知點解訓左幾個鐘

笑死,撕開兩份

狗仔都唔識
下面果行嘅黑人

PICKUP圖 孔明左手面就係黑狗(奸笑樣) 右手面係拉二(法佬樣)

Agger
之前一開波覺得設正堅正
諗住慢慢睇佢打100層
點知由唔知大約第五層開始
一跳去到第1X層
一兩集之後突然去到5X層
中間又釣魚又屠龍
身體訓緊院 同緊時間競賽
係度溝妺妹
個boss突然鳩up d 理由
由第100跌落第78層同人挑機
下半季又唔知做mud 講兄妹情
最神奇出到第二季
但詩音個屎忽好正

陣間係咪有得抽胸奴人

因為寫黎參賽(限左字數)
寫寫下爆字
就無交到上去
加速豬紅左先比人R佢掉SAO出去

但聽聞小説寫得好好
溝妹妹個d係番外篇

武內直接買人地畫師版權 搵盬川直接出隻小學生弓版

一如以往濕鳩數值,配卡

原來係咁

抽哂所有石喇
洗唔洗買過個ac
呢個game中5星真係難過中六合彩

留住引繼碼
再抽過

兩隻孔明

果時都無咁多時間比佢執過篇野
仲要諗細節點打100層
係後尾紅左啦
先多左人同佢搞外傳果堆野
類似FATE外傳果D關係

有鬼用咩

活動有懶人攻略未?

應該等埋今晚90LV(40AP)開埋先有 不過見普遍都換曬兩張活動禮裝啦
淨翻換素材 有心機就換埋朱古力

咪打到最高級攞各職模刷囉

望到成堆男人都唔開胃

好閃....

唔洗自悲
係聖劍既錯

其實係DNA問題
望下小莫

唔係喎,咁計法唔通神槍係豐胸藥?

孔明 狂狗先開 有埋劍蘭就PERFECT
(BTW有小具真好)

等陣臨訓前刷多個石頭帳玩下先

我想知既係關卡boss關唔用朱古力就係隨機職?

離地到跟唔到

張圖D配隊

全關都會隨機(3騎/4騎各自隨機)

咁我唔用朱古力住等新關先

個D職模塊有時打完隻怪跌出黎 唔爆果慢慢打根本食唔曬

係咪又可以買過

刷個係黑狗+拉二+孔明就100%起得手
3選2就睇下有冇埋其他勁少少既4/5星角

最好玩就係抽卡 抽完可以棄

最好有呢3隻先好開

agger

你係勇者啫 我唔係呀

垃圾

駁唔到

又黎

我同佢鬥耐力
睇下邊個認輸先

後生廿年 可以一戰

小莫把王剣同石中劍差唔多LV
所以都係因為劍既關係

腳

著對半色襪遮晒對腳 黑絲又唔夠透

多左咁多老月廚...

唔好再quote啦

要欣賞

嗯.

刷完隻孔明就留石啦
係等等堆限定好過 金時金閃奶光凜g都好用過依堆

未等到就比你班老屎忽屌走左

11點

孔明做膽
抽到埋黑狗/拉2已經可以留石強hold

四騎第2關又係大龍

真係有可能中哂3隻咩？

我打野豬

哇屌 開得 屈機呢個帳

講緊最好中哂啫 呢個其實可以一戰

我用騎職模入 咁術職會唔會係...

睇遲左你呢句
本黎可以剩500石

又無惡魔 刷番書頁算

你唔差 寶1升寶2性價比好高
你仲要中埋劍蘭

抽埋果D石先,玩咁耐都無吾王

咁睇唔開

第6隻貞德

很想要

真係開得
強度廚嘅話夠曬

咁我玩呢個帳啦
應該點執隊？

我全狂職 佢出野豬比我

唔你講笑 抽到有d上癮

用術模入第二關有惡魔 allin得

?關係咩黎?

no need執 個隻黑狗最勁就係鳩打
孔明黑狗是但 一隊 鳩打就得

嘩

咁孔明定黑狗做leader?

術有?咁ALL IN

隨便
冇隊長技

新手玩狂戰 = 棄驚

無分別架邊個做leader

黑狗啊 你估大公

有冇人答到我?關係乜

靈一都未捱到

劍出精靈根巨人 fapfapfap

打肥
打料靈基
再升技

屌你老母 中左仲想點
好撚滾動啊啊啊

升lv有幾難

原來愛迪生4星黎

又係到罵D新手

咁柒咁勒殺仲想佢係五星
唔好玩啦ching

心臟唔缺喇喎

咁佢開頭連狗仔都唔知

喇講真新手抽石頭號問真係無野好鬧

佢好好運囉... 我幾個帳都冇出過黑狗

有冇人打左殺職 殺職出咩

刷玩一定刷到黑狗寶5 + 孔明先開

面對新手 我地要用愛與關懷接納佢地

買多10個8個重玩啦

我呢d日日叫春要黑狗ge都無出聲 新手有咩所謂

劍 石人
弓 眼球
槍 馬
騎 大龍
術 惡魔
殺 魂獸
狂 大豬

利申9UP

應該係啦
btw 唔好講笑有d 缺角同精靈根

心永遠唔厭多

我而家連台主都缺埋

抽左咁多Pack都未有5星禮

點解術職要用咁多

小恩+AltX+csor/jack好似唔差?

砌隊*

有冇淚石打

法國D術模特別難跌

抽到lu
寶5左小莫同寶6左白j

心臟

有得換

刷心係長期戰

唔撚要棋呀屌 快D俾模我

要刷200粒心

開始肝了

打多幾粒精靈根先

瘋狂奶一泄巴隻拉二

135石ALL IN
一個五星英都冇

其實就算1350石都無都唔出奇

抽得幾張垃圾禮裝
人都冇都冇用

大佬呀 你唔好咁癡線啦.jpg

得返閃閃同白槍技2要食心

向晴天巴致敬

白貞一個食60粒

到底落唔落絆裝好

抽唔到, 唔好出比我

會掉double料 1場跌左兩個精靈根

刷完殺職朱古力再戰心臟
定戰完心臟升技再戰職朱古力

心臟幾時都有得打

出現了

哇屌

終於抽到吾王

笑左出聲

我唔會再打狂CLASS都CLS GE

刷夠100粒就番去書頁 C狐BB仲卡緊書頁

玩咁耐先一粒,好彩定唔好彩

由零刷到一百!?

今次活動目標係升到龍娘禮裝上100lv

10幾到一百

皇家級同甜級COIN產量好似差唔多

Saika大仲有幾多粒

邊黎咁多金果刷

聖晶石

比石刷咪得

有百幾粒存貨 1條當佢1粒我刷到100都仲有70幾粒

阿提拉去左邊

上期刷左8e
缺既都係心臟

All in 完 , 一張阿提拉都冇
寶五之路長路遙遙
求下 好友
有五個位

見到4凸5星禮好吸引，但係berserker class好惡打，全隊berserker比隻大豬aoe普攻

四個人

Welcome to the party pal

點解要提

ADDED

我都諗緊狂點打好 快快手手刷晒d朱古力算

隻巨人又便秘

刷完其他職，用百搭coin換

得27個好友求大腿

唔敢貼隊

今次活動目標打精靈根同書頁練小學生技10

文西

support list 最後更新
無新突爆5星禮唔好話我

BERSERKER個張都好難用得落

金時定奶光好

有櫻禮就擺晒出嚟唔該

金時啦，打豬要開

好難快刷 要用幾turn回np

隻巨人係咁玩鳩我 係咁出輝石

要不是月廚每月進貢...

花嫁added

大概七萬五餅乾就可以100lv禮裝
加油

唔係因為呢隻係fate執柒左十年啦

打豬無寶具真係仆得街
我用奶光+南丁,打頭WAVE唔快手打又係好傷,
入WAVE2根本就儲唔到寶具

依家啲人真係High 撚大左

冇阿提拉

打多2粒膽石就訓

依粒瑪修ge朱古力今次好似無得換

上年好似直接送???

你地有無升死之藝術呢個禮裝
人形30特攻 幾撚勁

滿左 , 好勁?

打完活動個故事關就有 好似係

我覺得好勁

件禮個樣真係唔太吸引

你升勇者龍娘個個啊 都勁 好fit武藏
紅卡15寶具25

從未試過為抽到兩星而開心
因為要做低個COST上禮裝

一鋪3個模

有冇提過模用唔晒會點

有 換錢

屌
堆模刷極都有

咁老閪都換晒佢喇
全部都可以係錢

幾時先拎堆生銹鎖鏈出黎比人換 原來我要用到300幾條到 依家得番21

刷刷下唔見咗你隻拉二

打左幾日堆朱古力都換左一半
今次d禮裝加成算大抵讚
盡快打完養生

我一直有玩

好多料wow
養唔到生

黑獸脂呢d垃圾唔洗換啦
玩咁耐好似未用過

對人型特攻打servant都有用既

唔講都唔記得禮裝可以升

料到用時方恨少

我指打材料

好可愛
幾時有嫁王紅王UP

點解書頁同心要分開...
Btw刷完三十書頁就去刷心

手癮買左個5蚊ac抽，而家好後悔點解唔係正身抽

心DROP RATE好低
打左十場先有一粒

可唔可以每個素材上限至少100，我用肝黎交換

刷書頁算 書頁都叫跌得多 心少到仆街

而家課落正身都未遲
加油

通常而家正身抽就會食哂屎

Cls 抽剩464石已經雙孔明 1黑狗 1x alter

孔明寶1就夠

可愛係好可愛 但我覺得重點聽既人只有鬼同冥界女神呢類冥界住民先對佢2個合唱有耐性 仲要ENCORE

我諗住刷殺就番去打書頁，因為caster無打手啊

刷少3粒帶隻突滿黑提裝狂職入去

2粒先岩

聽完會想死,咁死左再聽咪得囉

入去洗腦吧

仲以為係GRAND添

fd list更新極都係同一堆人

抽到美海

升佢技又要靠鐵鏈...

隔半日唔開驚第一下實閃退IOS
妖好煩

打90關用模+送死抱大腿ACE級 都打得好吃力
多血到呢

寶三齊格飛同寶一黑saber
應該升邊隻先

應該賣？

黑saber 招寶具仲大力過5星saber

黑saber 唔洗諗

聽你想點砌隊野，雖然兩個寶具倍率一樣，
但齊格飛輸成2000攻，注定普攻/寶具都唔會夠力。
新手升就應該升黑SABER先，不過都可以略略升下齊格飛做肉盾。

最大問題係黑saber可以奶

合左寶具未？未就賣1-2隻。

咁阿提拉同黑saber比係咪升阿提拉

有5星升5星

依2隻黎講差唔多 升鐘意果隻先就得

搵唔返ex串傷害個排名，
有無人有圖/link？

extra攻擊? 睇翻本身自己個攻擊再x唔知幾多咋嘛
跟攻擊排咪係

呢個活動係咪遲少少會有半減???

活動唔會有半減

同埋打法又係換哂D禮裝先?? 然後裝哂?

係架?? 我成日形住好耐好耐之前D活動最後果幾日會半減

今次活動有無得刷世界樹之種？好缺

80/90lv啲朱古力係咪差唔多

我覺得係

抽唔到5星裝真係打到2046
睇黎今次換唔曬

兩張鹹書

想換個d朱古力同禮裝都換晒
可以全力換素材

我同你掉番轉
諗住換完素材先再換沙凡朱古力

沙凡朱古力有咩用

留曬d朱古力 定揀鍾意既留

屌，點刷膽石啊
就算樣咁隻，對面都係aoe berserker

金時一下鋤落去咪得囉，你無呀

台主好串

鍾意既留

最好你係WAVE2 GE時候已經儲到寶具, 就算有動物會話50%NP都係咁話

信長裝同幻提拉咪50NP
你係刷膽石就要放棄少少朱古力

活動禮裝太多既人先有既煩惱

啱啊
利伸 無

根本狂就難拎足最高bonus
要安全刷膽石就讓3張裝
金時 奶光 金時
master np裝，前場3隻都黑提/賓周那裝，後場3隻狂用抽裝

開心刷書頁/心仲好
騎職全部有加NP

反正都用賓周那裝可以唔洗用狂
船腸好似仲好?

要換ipad bb 禮裝先刷?

各種素材泥は特筆するほどAP効率良さそうなのは無い
まあ周回数が全然足らないから気持ち小声になるんだけど、頁も羽根も歯車も蹄鉄もフリクエと大して変わらん、どころか、自分の周回結果では全部下回ってる
少なくともAP効率は
時間効率はしらん

其實係，用班高速aoe同csor打奶光就得

master NP裝
船長 黑提/賓周那裝
騎金時 黑提裝
金閃 賓周那
寶1金閃應該隻奶光會差少少

屌你
你都係想咁姐

果陣伊莉亞試過一場5毛添啦

今次點都要換晒2張

我無課金event裝
所以都係金時孔明梅林裝換到既event裝咁刷

佢前日琴日新加既關coin跌率仲要多一開始一半有多 第一日仲覺得可能有排刷

平均一鋪可以換到一張活動裝

已經換曬 仲刷緊關卡跌多兩張出黎

唔緊要啦，今次2張都係要用果陣就好勁果種

突爆見到 NP50% 仲帶神性特攻25% 同埋 無敵貫穿 對非洲人好物啊
無寶石翁

女神神核都係計神性

尋晚完全無人加
Po多次求add，太少好友要用

WAITING LIST上限20, 你已經有20個REQUEST係到, 無人可以ADD到你

新手想問下岩岩好夠打lv80係咪唔駛上去打lv90? 唔想浪費體力

最正係唔洗好似以前咁靠運掉到突爆

原來係咁

我仲諗緊點解大半年都無人加我

非洲人恩物
兩張都覺得幾好
最緊要可以換5張

Waiting list已清

最好有奶光加我

好撚晒

倒翻轉我抱你大腿可以? 蕩漾ADDED

新手咩都未升好

原諒我新手多野問
依家係咪咩都唔洗抽 等有勁池先再抽？
同埋係主升一隻好d定平均升好d?
有咩活動係要必打？
問埋呢次我會自閉玩
如果可以加埋小弟就真係不勝感激
Id 505,221,073

打free quest D生銹鐵練又幾好刷 仲要後面全部狂職

呂布收朱古力有翻譯

有活動時打活動，冇就過主線
最理想緊係主升一隻啦，但新手應該卡素材進化
同埋記得練部份低星角色，咩一星自爆弓，一星狂斯巴達，三星槍狗等等都要練

應該計，磨菇話個女神神核係包左神性既複合技能

3星狗唔使啦
靠隻黑狗打曬

唔該哂

由你把口講，難聽過粗口

打完個XA故 下次活動我都覺得會出saber wars先 nobu

其實D 4星禮裝係咪無咩用 唔洗換

邊有得換

你嘅愛唔夠

其實係FATE學園

佢應該係話啲朱古力
禮裝肥嚟，一粒3萬經
但我唔會食

拼圖王話食完得再換，有無人試下

上年果D

下次到jk貞德

上年個D我剛剛都食晒, 然後換番晒番黎

...唔好呀

應該暫時都唔會再有呆毛?

下次到CASTER呆毛

上次川澄唔係話淨係錄左7隻咩

可以再錄架姐

連信長都唔寶5 XA

等下次上生放送比川澄笑

課長代表竟然唔抽到寶5

應該到隻game執都唔洗再抽

見到喱兩隻狐
開始明白點解個呀伯想姦隻狗

我地有請拼圖王

諗都無諗過有一次跌兩心既一日

蘇扑得U沙

橙
到汁左都唔出

我想抽公主多d

真係好易換晒D野
如果要用大換細打凜G果關易D，event裝有神性加成

留名見證燈力

出就出緊 係差在幾時出姐

凜B 女帝 月G 魔夜

每日一燈

講完呢句即係到死個日都未出

又燈

你幾多張5星裝

一場⋯兩粒

我未換晒囉

一鋪換起上黎成400粒有幾難換哂

不過我未換哂素材

抽餅卡抽到藤姐滿左，又打多張ipad，其他全換既event裝一場都好多

識跌兩心既法師

屌 原來只係有得換翻上年個d一次

出現了
我比較想知你食左邊幾個

好淫嘅盾子

正常應該用男人試？

除左三隻貞德 沖田 武藏其他全食
反正想睇禮裝可以去圖鑑睇

我屌唔係無得換翻留念 係屌無得刷經

可能佢想留男人

男人個埋換完都係食, 但係囡囡GE就全留, 一張都唔食

有得刷都想刷幾件1001

寫明淨係可以換一件

NOBU

鐵鏈毒針鐵鏈毒針鐵鏈毒針鐵鏈毒針鐵鏈毒針

未食
諗緊留邊幾件

永續術模

術尾關會跌多粒心

靈3都要30幾個鐵鏈

仲要升技

升招技要60條骨

骨同鏈呢d公廁素材咪算好

牙

黑狗果張係之前活動打果隻細黑狗

換左黑提裝用金時打狂真係輕鬆N倍

男人只留大公 其他食

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

發覺用模打可以loop

問解會咁架
我竟然將呆毛張絆裝睇錯左係朱古力拎去食埋

呆毛朱古力都想食左佢

橙

上年個粒黎架

代言人失格

問下有冇得回溯

寫信比營運 試下拎唔拎得番

上鎖啦

依家打緊編野, 睇下拎唔拎得番啦

本黎就上晒鎖放左係靈基倉入面, 今次諗住食晒上年D朱古力就拎晒出黎之後解鎖, 唔知點解拎埋張姅裝出黎又解網埋, 之後到食肥個陣就見到無鎖個D就拎去食喇, 食完過左幾個鐘到依家先突然醒覺

我唔識俾反應

RIP

卡緊三百幾條鏈

Iktf

卡緊應該至少一百張書頁

新手招高手fd子
544,785,784
有5星禮裝 加5掉落

私は誤って使う"星の王冠"材料としては"カレイドスコープ"の強化
願っています会社助けますバックトラッキング"星の王冠"

D文法應該錯晒, 有冇人可以幫手執下

最好講埋你有曬全set 亞瑟 真係好鍾意佢
張禮裝好重要 因為呢d野佢真係睇心情決定幫唔幫你

最好就而家全部30技佢
証明你對佢地既愛
全set 亞瑟呢d 應該好多人都有

yes

隻XA d技你地升埋我果份

仲要課多幾pack石

さっき私は誤って「星の王冠」を「カレイドスコープ」の強化素材として使いました、もし分けないですが「星の王冠」を取り戻したいんです。方法を教えてくれませんか？
お願いします。

日文半桶水, 等人改

你都唔鍾意
可以唔升

感激

繼續求fd

玩過幾隻game都無聽過食錯會俾返你

其實就冇責任要俾返你,睇下營運好唔好人啦

玩左幾耐呀ON9唔上鎖

原來係自己解左

本黎鎖左放左係靈基倉入面GE, 但係一時鬼暗眼, 食靈基倉拎D朱古力出黎個時拎埋出黎, 之後仲食埋自己都唔知, 過左幾個鐘先突然醒覺

咁又未必

玩過一隻game，齊曬所有活動卡
點知自己on9食左張
之後問營運拎佢唔肯比

係 所以要扮慘

搏下同情應該得掛

刷台主都幾好跌

sor笑左

我想問係未有巴打開緊台？

之前白貓試過賣咗粒活動素材都拎得返

白猫用外掛都唔ban添

feel到一泄巴道氣

願直感祝福你

做咩鳩

啲金果跌穿100已經覺得有危機

靜謐個靈基原來得第6特異點記憶

之前係巴哈定唔知貼吧見到條傻鳩比個親戚細路玩CC食撚晒D5星
最後$egay淨係肯幫佢回返一張,叫佢自己揀

肯回番一張咪算好

棄吧啦 cc

我會打撚死佢細路

食咗朱古力都仲有得等下年換返，
絆禮裝真係無解
話知你抽返100隻都好，絆10咗就係絆10咗
唔會再有第二隻

你好友接受果到滿廿個人地點add都add唔到你啦

抽多隻絆10佢 有無得諗

庄司: 五粒金膠

同沙煩既絆係共通

絆無得重刷

絆我記得好似係共通，同一隻英有多隻都好，絆都係一樣

好似推慢左

個個肝緊活動

如果佢清空我D絆要重新升過D絆黎比我重新拎過張真係無所謂

叫左阿寶出黎先啦

十粒廿粒我都肯比啊

刷完術模到劍模

咁撚多果

今晚抽 祝我好運

仲刷緊分身

我都係刷鹹書算

張圖係舊，已清

歡迎加

added

我應該去"ゲームデータ消失に関するお問い合わせ" 定係 "ご意見・ご要望" 依PART SNED比佢地好

你應該要去祈福

美波我老婆

想問下d朱古力除左用黎做肥之外仲有咩用？

咁都問得出
係愛呀 哈利

收藏or活動期間+職楷朱古力兩粒

唔洗祝 實中

唔好燈死我啦

第1日未PICK我都中左啦

咪臭係
我唔洗PICK都有2隻

唔係好明
咩係職楷？

Class

Saber
Archer
Lancer ....

認真 , 有好心人幫我寫左一大段

はじめまして。ケンと申します。貴社の《FateGO》というゲームをリリース開始から長らく遊んでいるユーザーであります。ユーザーIDは590676366となります。
今日、私はアルトリア・ペンドラゴンというキャラクターが絆レベル10に達することで得られた概念礼装「星の王冠」をバレンタインイデーイベントで得られた概念礼装「クラウンセイバー」と見間違って、誤って別の概念礼装「カレイドスコープ」の強化素材として使ってしまいました。
自分はアルトリアというキャラクターが本当に好きで、このキャラクターの各種バリエーションも毎回必ずガチャで引いています。この「星の王冠」という概念礼装を得るためにもそれなりのお金と時間を費やしましたから、このような不慮で失ってしましては非常に悲しいことです。
もし可能であれば、自分のアカウントのゲームデータを「星の王冠」という礼装が強化素材として使われる前の状態に復元してくれれば嬉しいことこの上ありません。
厚かましいお願いで誠に恐縮でございますが、なにとぞよろしくお願い申し上げます。

乜都要試下嫁啦

冬馬係咪都要開番個POST

寫到咁我估佢好人少少都會比翻你

唔啦 等陣又世界大戰

其實啲3星禮裝大家會拎去換膠定食咗佢

上面位巴打有無諗住睇下Fate動畫
淨係睇Fate zero同UBW就OK
玩都玩得開心D

未睇過點會玩...

收到phone 有得笑

鬼揞眼

好想快d 槍呆up:
之前兩次都唔中

me2

次次都食

打幾粒鐘先用到10粒模

我會普通3星裝就賣, EVENTGE 3星禮裝就留一張

食，一膠同6000禮裝經比，太唔抵
而123星同銀肥我會賣

但我所有禮裝都會最少留一張突爆，就算垃圾技，避免打面

你就連80級4星裝都食

又邊個想開戰

直接玩原版fsn啦

bitter 仲要模嘅跌率都唔低

咁又係 想快啲蓄膠換文西禮裝

仲有人未換文西
上幾個星期有肥減半都唔刷
嗰時15粒果就一張喎

我既目標係今年換完5張

bb

不過過埋活動都應該換到兩張

細閃回禮劇情有講男子版水著活動
全部都係兄貴黎既

大狗

模換術同狂就算 我怕我打到完EVENT都未打哂D術

35粒術模打左8粒鐘
未計前10粒打低級

有無人行緊c3?
帶住冬馬c91個袋係我見到我叫下我

得佢入得眼

到底睇咗幾多次船長寶具

嘈到關聲

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我係咁

feel到下個topic會叫代言人無慘

愛係要黎食既

又bin

食得是福

有無巴打可以carry一下我
好友list得一位弓職有禮裝 唔夠用
我id: 532 931 145
友人A
利申長玩

狂用黎刷書頁 術刷心

乜柒都換晒
係時候轉快刷隊

朱古力有得換QP

刷料緊要D
QP最尾一次過換

食得是fu ck

本日目標 60張書頁

有無人知fgo動畫幾時出

慘

食朱古力最緊要睇total exp，30000倍數基本都唔會食錯

咁要睇下隻黑人吸到幾多金

屌你老母

你試下食張絆睇下

隻迷XA吸夠啦

640石得1件櫻裝

佢講得岩架 絆得萬幾經

Appstore仲排緊第一

屌呀
打足一日得2粒心

除左術有心同劍有精靈根
有無邊個職有混沌之爪打???

小薯求大腿

082,384,613

呢隻game抽蛋真係好撚黑暗 d機率次次都呃人

好多沙煩送朱古力都係得2句

法國男人果邊普遍長d

你話跌率都有得講

舊果D通常都係咁

有無多d X同XA嘅圖

隻黑s正到

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

抽爆幾件4星活動都唔夠爆一件5星櫻裝

仆你個街 仲抽你唔到

黑狗

男人唔係好想拎

5.0分

好似係舊年有得送朱古力既英先係咁？

唔食過點會記得

分數冇野特別意義啦，係j角面前

好多人有條呆毛就抽嫁啦

利申抽左

超天趕貞 超額完成 新一代11分沙煩

呢個活動有無得打塵

男人一個都冇換

幾時出紅A外傳交代由士郎變成紅A既過程

今日行c3見到有人cos紅a

出力架果陣

想打羽毛既話應該打邊個職既朱古力

四騎咩職都得

黑鬍個段劇情好正 我換左收藏秘本

眼鏡+2分
幼女+5分
星戰+2分
體育服+2分

5分

有冇咁廢

有 唔計樣ge話

男角揀住換

女角都揀住換

我係估唔到佢會低分過白貞
真係低處未算低
利申:齊曬4大天王

換哂料咪換下當肥食

梅林孔明依d有都應該比掛 日日搞到佢地過勞死 仲要唔比朱古力人補充體力

バレンタイン後のマスターの部屋

FF既FATE企業檔擺緊SABER

男人回禮勁多聖遺物，等封印指定

吉爾黑鬍都應該換啦 一個收埋左貞德劇透本 一個收埋左女女生活照

冇

黑絲

唔知幾時先有強化
睇個技能組強化左好似都脫離唔到5星既命運

魔術協會班廢柴宜家邊有人夠立香打

將寶個倍率加多1000%應該有得救既

3技加集中爆傷

嚴格上黎講冇梅林招回血技係咪等於廢左

Eva裝神代級gun道

如果變2600倍打saber得一隻saber既關應該用到既

嚴格黎講就算有都係廢

又話唔抽 月廚講野唔信得過